與其教你細路讀好d書揾多d錢出人頭地，教佢做個普通人埋堆好過

人生際遇
70% dna
20% 運
9% 人脈
0.9% 人品
0.1% 知識/技能/學歷/資歷

利申：做左卅年人

一命二運其他是撚但

好多中產上一代都係窮撚
唔好再瀨DNA
運氣係存在